點解這個殺手不太冷當年可以無提名奧斯卡

套片有幾神唔再多講
呢套野相信係好多人心目中心神作
但以電影攞獎成就黎講 真係比人underrate 得好緊要

到宜家諗起佢哋兩人之間感情真係寫得好好

The Truman show都係
當年冇份提名最佳電影
但贏嘅竟然係莎翁情史
仲有Jim Carrey竟然冇份提名男主角

樓主識貨，我都好鍾意呢套，jean reno自爆一幕，當年喊到我死

Natalie portman 當年已經好索，演果個被害者角色真係好動人，陷家死曬再到陌生人jean reno因自己死埋，最後一個人仍要孤身上路

Btw gary oldman 演黑警真係做得好賤好寫實

一套戲攞唔攞獎其實真係無所謂，有人識貨就得了

村上春樹都無攞過諾貝爾啦

識貨

Oldman 真心正

一路睇一路諗
如果拍港版 一定係吳振宇做呢個角色

Jim Carrey真係一大遺珠
擺明Oscar啲人唔中意佢

1994年真係好多好戲...
The Shawshank Redemption, Forrest Gump, Pulp Fiction, Leon...
亞洲嘅大話西遊、東邪西毒、重慶森林、飲食男女、活著......